［05-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7POPO

2000日終於俾隻月讀我

如果大家發夢食左tg 嘅話
記得飲返d 葡萄糖水
唔係糖水呀，要葡萄糖

D7PCBC警🐶

Y...

有冇清掛究進莉娜

理論上山埃會同葡萄糖反應左先，變成一樣比較冇咁毒嘅野
不過如果食得多，都係去睇下醫生好d

宣佈移民 蕭若元：韓國瑜是選不贏的 長期來看台灣是安全的

燒山禾DLLM...

黑警死全家

有冇手足可以去驗下尿，有冇過量鈷

SONY 1000XM3 成日斷

降噪好唔好?

出街冇問題 都冇斷過線

方向報：差佬疑神又撞鬼 正常採訪當賊辦

啲PUT平到笑..

手足一路好走

冇事啦冇事啦日日升300點

荷蘭叻

iPhone 成日斷
仲要有邊冇聲